中人獸已經跌破08金融海嘯時既底

林森池去左邊?

會唔會好似aig咁㗎？